冇包機唔係咩散落湖北省好多地方呢啲垃圾原因，而係一個中國原則

香港唔係國家，點解有得撤走香港人
如果香港得，北京上海人就會搶住要包機

而家擺明係政治凌架香港人利益
炒大佢

推

認清楚根本冇兩個制度，得一個中國，有事都幫唔到你

接返香港做乜
ON9

唯一出路

炒大呢件事呀
你估真係會接到咩果2千港人等中招啦

當然是一個中國問題啦
政治正確緊要過人命

換轉是你咁點？
有你自生自減滅？

呢件事帶出，香港政府永遠都係政治大過香港人利益
唔係一兩個香港人，即使幾千個香港人，都只會由得佢地死，自生自滅，總之一定要政治正確

香港都未獨立 包你老母 抵死

唔想佢地番黎都好
但口講要政府出力接佢地番黎 製造政治危機

呢個係港人身份證給予既基本權利
人在外地有事，政府要提供支援

雖然番黎會帶病，但只要做適當隔離，可以減低風險
你都唔想自己去左中國之黎底褲都無埋政府唔理你

點都要炒大佢，原來有幾千個香港人係湖北想番香港
政府又唔幫，因為要政治正確

藍先會上去

屌, 咁都唔識
係利用呢件事去炒作
得鬼閒接佢地返來咩

分開黎諗

政府今次咁岩唔救藍絲、你好爽

此例一開，下次都係會跟番一中既原則

要等中國救你，香港唔救

係湖北既香港人，我諗至少都要5月先番到黎香港
就算好彩冇染病，番到黎都冇左份工

快D多謝柒婆啦

笑鳩死, 你北上去中國咪係囉
你起香港
唔係求香港政府, 唔通求中國咩

重點係777
諗都唔會諗住接
因為驚得罪中共

支持果千幾人拍片屌柒港府
我一撚定會留言撐支那

不過好矛盾 又話台灣係中國一部分 但係又比台灣人走

咁仲好
一來可以利用呢件事來炒
二來我地根本就唔想佢接
學下TRUMP TRUMP 點玩啦

佢唔封關講唔想香港人番唔到黎就得?

你岩
（係中共眼中）但香港是中國的
所以你個邏輯係全世界都通用
唯獨是係中共統治下的大陸唔得

以前馬尼拉人質事件
貪曾打電話比菲律賓總統都比中共d人屌潛越
777點會夠薑話接人啊？